大家仲睇漏野未制裁黑警

黑警Turn out rate 咁高，幾乎抽調8成人出狗屋，剩番的人係咩？？老差骨同埋輔警！！！

先講一講輔警係咩，佢地多數有份正職，輔警就係份兼職。佔中時期，狗屋經常開好多VDO來俾輔警番工，等黑警毫無忌憚地出去，今次亦都係咁樣。尼班人日頭做咩，絕大多數係做政府，老師！

更甚的是，老個批輔警係有埋外國護照，有咩事就著草佢地口口聲聲話維持治安，但係返狗屋幫黑警打市民

我地必須釜底抽薪，搞鳩輔警日頭份工，到時狗屋冇人幫就加快佢地崩潰！

上面活動，大家到時識做

輔警好多時係各大U搞招募活動，我相信大家唔會忘記721 及831

希望大家供出身邊咩人做輔警！因為本人見尋晚單野實在太嬲

光復香港，時代革命！

Push push push

pish

推推推推推

推

又一個輔狗

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

Push push push push

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

又一個輔狗

A8692 嚴偉光

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

入去做輔警，著住警察衫叛變先好睇

如果你知佢日頭做咩工，然後搞鳩佢份工，睇下佢做唔做輔狗

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求